你認為Timberland黃Boot係咪一對值得入手嘅鞋？

會唔會係一對實用性強過外觀性嘅鞋？始終落雨著住佢，都唔會怕入水;可以防水;污糟咗又唔怕。

恕我直言，喺香港見過好多人著timberland黃boot，但著得好睇嘅真係唔多。

講到著得好睇，當然係Kanye west啦。

女仔著都幾好睇，熱褲加對timberland黃boot，絲打唔怕熱嘅話夏天不坊著
下

P.s 好多人束腳褲加對timberland，其實好睇咩？我唔係想干涉人，但我覺得有少少九唔搭八。

仲有個問題想問大家，著呢對鞋時會zip條褲入boot定唔zip？

番工好多中年男人著差唔多款 通常會襯頂黃帽同反光背心

一路都想買 但係近排又開始熱
我都想知條褲sip定唔sip好

已經知道你係咩職業，亦都係我漏咗講嘅嘢，可以著入地盤工作，夠曬實用

買啦 始終夏天成日落雨，一定有機會大派用場。

買boot既話 我覺得red wing更加好
依對野個底如果濕左水 行商場嗰種地下好冼
利申 兩對都有

棗紅色boot應該點襯？
係咪高既人先著到

兩對各有優勝之處

唔好著的 硬到仆街

Red wing 擦子膠底會唔冼咩

著多陣就好軟
係個底滑啲要適應下

好多鞋都係咁

唔安全

講到著得好睇，當然係Kanye west啦。

下 ? 咁樣就叫好睇 ?

我都有對，不過真係同樓上巴把話齋，地下濕嘅會好冼。

而家想買多對boot替換下，有冇咩牌子推介？

可能有我都無為意但感覺上著timberland行商場個地面成日就住就住 誇張過red wing

近十年都係着tim記黃boot 十年都係換左三對 其實好抵着
唔入水真係最大好處 一定水位都唔會入水

cat記鋼頭鞋都好 係重啲 個個證唔怕比人踩腳趾

順手一問 個底條邊老化左想換底 有無人知邊到有？

對鞋陪我去過十幾個國家旅行 好有感情

呢個真 不過野餐着應該唔怕

對dr ma著左八年終於都穿左
而家都係諗緊換timberland/red wing

太重

所以之前有諗過買Danner, 起碼 Vibram底

不過啲款真係頂唔順

本身都鍾意著timberland但有次落雨著住行樓梯跣低咗，跌咗幾級，差啲碌落樓梯

係呀，timberland真係冇其他人講得咁差

cat記有無黑鋼頭鞋

我腳細試對大SIZE童裝款 仲FIT腳過大人款 黃boot真係好正

外國好多人咁著，ma-1加長tee、牛仔褲加對timberland。

着得一頭半個月 新鞋踩下個鞋頭 就快軟好多

928又係落大雨 着tim記不知幾爽 佢有佢水浸 我有我玩水

928係指佔中？

係

明白，聽日同後日都著定啦

Red wing 水鞋wor
我而家都係著佢
呢隻底係on9在行石屎地 你隻腳一拖住行就好無快
隻鞋又重,野野都要舉高行都幾頂引
不過黑色底係襟d

好睇得黎仲可以當做負重一舉兩得啦

Danner反而我無著過但之前睇過下有D款都唔錯 襯條老牛搞掂

Timber撚d boot實用又好睇

我依大半年出街差唔多次次都red wing
對鞋操左大半年都唔覺個底蝕得好快
可能行路個習慣問題我唔算拖住對鞋離行

防水係好撚正

但我屌你老母落雨過時跣閪到仆街，仲要我好小心慢慢行都仆呀！試撚過落雨係樓梯仆呀！

防水唔防跣，戇鳩架屌你老母

佬鞋

我雨革全程著黃boot
結果對鞋比胡椒噴霧噴到 d漬食左落皮點都整唔走

防水但唔防跣

對於唔知zip唔zip條褲入boot嘅人嚟講，以下咁樣未嘗唔係一個好選擇

頭先突然勁撚大雨，然後實測咗timberland 對Brooklyn Side Zip雖然有拉鍊但防水都勁撚到仆街，我右腳完全沒濕但

左腳濕閪曬仲要一入商場就仆街

我真係屌你老母，有沒人介紹防水又防跣既靴？防水唔防跣成件事真係好戇鳩

佢最大敗筆係襯唔到短褲
仔黎講要對腳好撚瘦先著得好睇
唔係會顯矮

所以女仔好適合

但太重，你放題途中想轉場的話就太慢
實畀阿姐拉住你唔畀你走

睇完都想買對

Good video

直接買wolverine 1000 mile 好過啦

落地盤著CAT 啦

咁焗，夏天著焗哂汗，臭到仆街

對鞋好撚重

不過個底好跣

Dr marten好啲

今日落雨，有呢對鞋嘅人有冇著？

直腳褲先皇道

佬味+1

各有味道

靚但完全唔好著 買咗6年著唔多過50次應該

你著以對入地盤，唔洗一陣就斷晒腳指

咁誇張

落雨時出佢囉

著緊覆你
又實用又好襯 落雨著最爽

著左到時就會知自己幾on9

上年買左對45週年版既6吋boot, 硬到仆街，直到而家已經擺埋一邊

值, 我有對都著緊.

黃鞋不了

其他鞋可以。

重撚到仆街，練腳一流，又重又硬

員工價買三舊水兩對

踢人好撚痛

不過不利於行動 要跑就更加晒力

利申：一年著超過200次

你係？

呢對同Air Force一樣，唔小心打落人個鼻到爆缸都似

想入一對，有冇建議？

邊方面？

無所謂，冇着過boot有分唔同方面嘅咩？巴打可唔可以講多少少？

咁你想我畀咩建議你？

或者咁講，新手入門，黃boot係咪最好選擇？想要防水嘅

好焗
夏天着隻腳feel 到好熱

Thx師兄

唔使客氣，見到人買嘢我好開心

一直都想為呢對鞋平反，又實用外觀又Ok靚

未試過⋯ 真係好防水？

我自己冇呢對鞋，但好多fd都話防水。

特登買黎返工出site著 真係幾防水 不過有d 污糟既話點抹好

唔使理

我之前有，但未試過落雨著⋯ 只覺得好重好焗腳

Dr. Martens

買返對 之後落雨試下啦

防水功能係幾好，不過“線”到仆街原本買黎就係想落雨著，完全無用。如果你想落雨著，買對cat 的重好，個款又差唔多，我見到有啲防油鞋底，應該好岩落雨著。

不能認同更多一心買黎落雨著，點知跌到仆街，要慢慢小心行，完全on9的，防水好有撚用咩。

地盤？

yes 落site 著

入手第三對已經係

三對咁多 每對幾錢？

17xx-18xx

你係門市買定官網買

門市

我覺得
今時今日好多鞋嘅性價比都咁低之下
黃Boot 個設計係幾唔錯，料靚造工相對地好
比起好多所謂名牌子貴價鞋
佢係值得買

照你嘅講法，佢算唔算係咁多舊屎入面冇咁臭嘅一嚿？

巴打你一定好鍾意先會買三對

我腳汗大，夏天著會焗臭腳⋯

著其他鞋會唔會？

都會，但黃boot更嚴重

好奇一問，巴打多數著咩鞋？

SIN 到仆街
郊外唔知, 但城市天兩路滑既話好易仆街

比較多著係波鞋sneakers之類，皮鞋都會著

我鍾意red wing多D

覺得red wing襯斯文D都得

兩對各有優勝之處，但我覺得唔需要將red wing同timberland比較嘅。

大學training完後對我嚟講係無鋼頭嘅鋼頭鞋

Timberland個底應該襟好多?
但係red wing好似襟污糟D

著去金鐘

有巴打話呢對鞋踢到人好痛

唔明

黃boot依家著cat啦
T記的鞋頭連縫線都無

著過 走佬果陣都幾唔方便
唔跑得

走佬

唔著厚襪刮到仆街

著厚襪囉

依加呢個世代 其他鞋同Timberland比較下 我覺得有更既選擇 我自己買過你話想買個對黃boot

好處:靚 易襯 防水
吾好: 好重 著極吾爛 買新鞋後吾會成日著翻佢 真心會擺到發毛毛

我個對最後放棄左 但仲要好新

對鞋重到爆,跑唔得快

跑唔得耐

更好嘅選擇，例如呢？

RED WING IRON RANGER
WOLVERINE 1000 MILE
再上就Alden viberg 個D
黃BOOT真係太地盤佬FEEL

巴打你有冇入手自己講嗰幾對？

我有wolverine 同alden

咦，你個名

鬼妹ok，東方女仔點着都唔好睇

喺香港見到好多女仔著得好睇喎

你唔會著佢嚟跑步掛？

著一排軟咗就唔刮

咁焗仲著厚襪⋯

Cat啦

冬天呀

標題嗰對

腳短，不了

除左boot
重有啲gtx 波鞋都ok

你訓醒未啊著入地盤

係咪通常襯深色衫褲？

鞋頭有漬清唔走

其實正常真皮boot都係防水

講到著得好睇，當然係Kanye west啦。
樓主打扮一定......

至於女 就一定要黑絲timberland

另外上面有人討論埋red wing
我覺得timber係好啲 佢沙膠底 好襟著
一定防跣過RW...
RW個底好易蝕 一蝕就無紋 無紋就跣
但係timber好撚重

見過人襯淺藍色牛仔褲，其實效果都幾好

黑絲timberland 係咪玩嘢

我覺得仲正，好似有啲經歷

可以著長牛仔褲，咁就問題不大

asics/converse 都有gore tex sneaker

通常當安全鞋著黎返工
不過真係唔防冼,一落雨去商場就好易仆街

做乜鳩

好重

介唔介意講下返咩工？

其實Boot多數重

Red wing易襯d

對鞋好重

着多陣都攰, 都係運動鞋好d

RW斯文啲

嗰種攰係咪好似對腳要拎住對鞋嗰種攰

Red wing 唔防水

落雪著好用 但一溶雪著就仆街

Why not？

踩釘/鐵桶扎腳求期一樣你都玩撚完

係。 好似有野拖著你對腳行咁

經驗話我知，DM個底係最撚襟，之前有對着左七八都只係得後踭蝕得勁

7、8年 Good

唔高大唔使諗timber
真係唔識襯

係，最好起碼178或以上

你試過？？

Timberland yellow boots 可以算係work boots 嘅最入門款，平，易買。 但如果講手功，用料等其實已經無幾多過人之處。

Timberland < Red Wing < Danner < Wolverine < Whites / Wesco / Viberg ....

真係好多choices 唔洗買timber

Timberland < Red Wing < Danner < Wolverine < Whites / Wesco / Viberg

你全部有？

正常boot係預你換底 個底襟唔襟其實唔係一個可取之處來

點解預你換底嘅？

低筒Dr Martin先值入手，百搭型格

賓妹先著

點會 好多香港女仔都有著

無呀，得timber, red wing, viberg ....

其實我都覺得Dr Martens 好過timber ....

紅巴你係咪衫褲鞋襪都多㗎？

算多嘅，我估

既然都講開，不如傾下。

你有咩衫(冬天)？有咩褲？襪有冇研究？

冬天我多數著兩件，短tee / work shirt + 1件jacket .... jacket 就牛仔，軍褸，workwear 褸, blazer 咩都有d, 褲就牛仔褲or work pants, 我唔著波鞋嘅，只著boots, 皮鞋, 一兩對sneakers ... 襪就著開barbour 同happy socks .... 最近有著下chups

後生仔著好老套

又好似係

鞋底本身就消耗品 唔同波鞋 靴啲鞋底不嬲係分開整 正常都可以更換

我個陣買俾老豆問做咩買對安全鞋

咁你點答

hoodie嗰啲唔會考慮？/只係屋企著？

地盤工友

的確好少著。

如果真係著，會點襯？

點解咁問呢？係因為我喺外國見過好多男人上身zip up hoodie/hoodie+牛仔褲，鞋係Chelsea Boot/viberg boots，喺香港冇見過咁濟。

所以想問下你會唔會有時咁著

缺點係似安全鞋，地盤佬仲要公司畀，唔使買

雖然係，但都有分快慢嘅

但其實你喜歡的話red wing都照樣可以換做dr ma個種生膠底

會好肉酸

駁唔到
前排我都拎咗3對visvim去換底
其中一對試下新野換咗做啡膠底
怪怪地又好似ok咁

其實香港有無得換dainite or commando 底？

not sure
一來我住日本 二來我無著過dainite底 雖然都想試 但手頭緊
不過就咁google咗幾下fb都有間有做dainite換底服務

dr ma, r w防唔防水？

rw應該防

成千蚊架唔係你返工個對呀然後我老母係到笑

成家都好幽默

My friend Amy got me a pair of timberland boots 🥾 but I suspect it’s not genuine. She might have sold me a bill of goods.🤦🏻‍♂️🤣

安全鞋可能重好過佢

唔一定要高㗎

Btw,即係Red Wing？

呢幾日你都有著？

有名㗎
叫阿郎boot
香港代言人

其實唔計本身重 好多環境都好適合著
利申屋企對timberland六年前著到而家仲係咁新

有無啲防水又防跣既boot推薦

你係咪成日著？

x2 點解咁貴咁耐既tbl唔防冼

dr ma

唔係成日著
平均一個月有十日到會著
通常著黎行山/露營/落雨

真係好靚

巴打有冇入手

著緊高筒

認真問
夏天着會唔會好古怪

冇問題，不過最好著返長褲

著左5/6年啦

除左黃色, 灰黑好似都幾好睇